{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1199&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상무지구 S무인텔"
    },
    "text": "Sホテル(2階の食堂)では、毎週月曜日を除き、すべてのお客様に無料朝食を提供しています。親切で繊細な奉仕でおもてなしします。 駐車場はバレットパーキングサービスが利用でき、宿に駐車施設があります。 地下鉄は尚武駅1号線と雲川駅が近接しています。 周辺の尚武駅は徒歩2分の距離で、車で金大中コンベンションまで2分、松亭駅まで5分の距離です。 クァンジュ空港は車で移動すると10分の距離にあり、地下鉄の利用も可能です。 客室内は全ての客室でNetflixと無線インターネットをご利用いただけます。パソコンはご利用いただけません。 寝具類は再利用せず、ろうそく、風船、調理及びペットの入室はできません。 3人以上の団体での男女同室での宿泊は許可されておらず、すべての客室は2人基準です。 フロントおよびその他の施設をご利用いただく前に、決められた時間内にチェックインをお願いいたします。また、客室や駐車場の都合上、早期チェックインはいたしかねます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの朝食はどの曜日に提供されますか？",
            "answer": "ホテルの朝食は毎週月曜日を除くすべての日に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場はバレットパーキングサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は尚武駅1号線と雲川駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから徒歩でどのくらいの距離で尚武駅に行けますか？",
            "answer": "ホテルから尚武駅までは徒歩で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金大中コンベンションまで車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルから金大中コンベンションまで車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから松亭駅まで車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルから松亭駅まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルからクァンジュ空港まで車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルからクァンジュ空港まで車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内では全ての客室でNetflixと無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "何人以上の団体での宿泊は許可されていませんか？",
            "answer": "3人以上の団体での男女同室での宿泊は許可されていません。すべての客室は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設をご利用いただく前に、決められた時間内にチェックインをお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 381
    }
}